唔准放棄

唔准放棄 好多人喺自己崗位做緊好多野
問下自己問下個天你可以做啲乜
你有嘅野，你身處嘅崗位，你接觸到嘅人都係無人取代到嘅。可以喊，可以灰心，但唔准喪志。Everyone have a role and mission. 做你可以做嘅野！

Speak truth
Spread hope
Do everything in love